被捕message

提醒各位手足
現在很多人也會用apps or schedule msg 畀朋友，最好在資料裡加埋緊急聯絡人資料（親人），因為萬一被捕，是需要家人到警署詢問是否被捕及所在警署，律師才更易幫到手足。

請加入一名家人作聯絡人，因為如果被捕，要家人去警署確認被捕者身在什麼警署。